有無人有抽發光超人Luminous 扭強(有圖)

頭先見到等4彈既Ace同Mebius就扭返隻喇

點知扭親都係油田

仲要扭左7隻都扭唔到超人

圖:

其實都係想問下有無巴打可以交換Ace同Mebius

點解唔去成套買
一套都係140左右
Btw油田係咪有包燈

油田係有燈

扭蛋都係扭出嚟過癮嘛

邊度有得扭

依家先知原來出左套咁既野 仲要出到第4彈
又幾撚過癮WO曉著燈,
想問之前果幾套仲買唔買得返?

係日本抽5粒蛋全部都係超人 我想要個燈呀

想問下而家第一彈係咪賣晒

同巴打交換

第二三彈180以下都買到
第一彈就難搵d
最貴應該係限定gaia同orb個彈

thanks 巴打
屌睇片見啲架仔開箱，
個著燈效果真係好撚正，
點解我成日都咁遲先知呢啲野

係咪Ace 同 Mebius呀

仲有Zelton同King Joe貴到呢

King joe我沒訂到

呢set野買左頭兩set無買，本身都係諗住儲埋orb set, 但真係太貴買唔落手，三百幾買兩隻扭蛋，加個魂限字貴兩舊

我都有好多油缸 屌那星

btw 我有多兩隻mebius $40@1
有興趣留tg

冇買怪獸

我想要燈多d,之前燈少。

但佢迫人買呢set先儲齊平成三傑

利申: 訂左 連運費$250, 之後$150賣左隻核突orb出去

粒燈先值錢呀青, MK D舖賣燈都70幾蚊, 超人只係3,40. 發達啦你

係日本扭左8隻，2油田，2團地，3隻Ace，1隻梅比斯

有冇巴打夾份訂 1月套限定?
差兩位巴打成團~
之前ORB 套勁快無...

下一彈太郎同高斯

抽過第一彈 中左兩幢樓 兩隻吉田
我想要迪加呀

好想要第一彈隻迪加
依家貴到pk

點既樣?

第一彈想要迪加，結果出左二座樓連燈
有冇巴打有興趣？未開

見有人講就post下

限定同蛋差得遠唔遠?想入怪物

Zero同帝拿

邊到仲有得扭迪加

我多左隻Ace 同 Seven
想換樓/油箱..有冇巴打想換

有呀有呀

捷德&銀河

大家夾慳運費?

我天水圍 同青衣交既都方便
夾到既吧打收原價無所謂

有興趣

我差第一彈隻搓袋超人

最撚鍾意第二彈

有冇人賣燈呀?

有冇人賣ace
差佢齊晒

between tg：

唔出ins睇？

有啊，有2盞未開

邊度

ACE好似見苦瓜TOYS有散賣

抽出黎個成功感大好多
成套買既全部都係懦夫

而家D扭蛋貴撚到咁食水咁深仲要抽...